Active: yes
Title: New bachelor students in 2023
Category: news
Date: 2023-04-14 21:00

По результатам собеседования 14.04.2023 для распределения на кафедру ИИТ в лабораторию КГиМ рекомендуются следующие студенты:

1. Борисов Артём Александрович
1. Зубатов Константин Сергеевич
1. Костычев Александр Михайлович
1. Кунц Максим Сергеевич
1. Лебедев Андрей Олегович
1. Леоненкова Виктория Николаевна
1. Миргалеев Марк Робертович
1. Никитин Сергей Денисович
1. Николаев Александр Алексеевич 
1. Рахманов Михаил Алексеевич 
1. Сулема Андрей Валерьевич
